隔離營內環境欠佳 上網慢 多人互相拜訪 一同進餐 有人吸煙、無戴口罩等 隔離者：後悔盡公民責任

立場報道

自武漢肺炎在大陸爆發以來，香港上月23日開始出現第一宗傳入個案，政府多次公開表示，會主動追蹤確診者的緊密接獲者，向他們發出隔離令。不願透露姓名、曾入住麥理浩夫人度假村隔離的 K 先生批評，要主動聯絡政府、在與患者接觸後6日，方獲安排隔離，營內訊息隔絕猶如「畀人掉咗去荒島」，另外有其他入住者在空地開「wifi party」，甚至有人未有戴上口罩、互相拜訪共餐及公然吸煙亦無人監管，直言「後悔送自己入營」。⋯⋯

營內無上網訊號 無人看管

K表示，入營前曾詢問職員隔離營內有無電視、能否上網，職員稱有，但事實上營地完全無電視、上網速度極慢，「試問我點樣喺一個完全同外界隔絕嘅情況，唔會收到任何消息，只能文字收發嘅情況，感覺好孤立，好似畀人掉咗去荒島，而我仲要捱多 9 日。」他形容，營內資訊缺乏，容易造成入住者情緒不穩，是很大的心理負擔。

無法與外界流通消息的情況下，K只能靠和太太聊天、看書、寫「隔離日記」打發時間。很快他發現，不是每個住進隔離營的人都如他般守規矩，「好多來自唔同隔離屋嘅人，走晒出去空地開『wifi Party』，為咗收政府 wifi。」高峰時期空地同時有來自 4 個家庭的人聚集，有人無戴口罩，也有人肆無忌憚吸煙，並隨意棄置煙頭。另外，他也發現不同營房的人會互相拜訪，共餐及聊天，「係隔離營定係傳染營？」⋯⋯⋯⋯

冇人理架啦，人人都去哂屌6號

同支那接軌

cls

去大陸既人就係咁低質素架啦

扑野 套四圍都有

係咁架啦

隔離營無人管理嘅咩？

咁你想係香港定鬼國隔離?

煙狗真係on99

食枝煙有咩問題？

唔怪之得一哥飯局，見到都當睇唔到

喺室外食有咩問題？

battle royale

點解佢受檢疫可以出室外

營內都係禁煙區

同個社會隔離, 唔係營內隔離
架遊輪都係同樣道理

而家係隔離唔係俾你做大帝

無警察維持秩序

遠距離射tg就得

記得當年D人話沙士隔離營有PLAYSTATION

不過今時今日點都會帶定書同GAME入去啦?

警察？ 咩嚟㗎

得民安隊管出入
黑警派咗幾多人？ 20隻狗
入面有無人管？無

咁邊有煙民肯入camp

雖然美國人唔好得去邊
喺隔離營睇super bowl

所以先要強制同搵popo捉人

勞改營

無報紙睇?

唔係淫亂hall?!

呢啲相就應該車落啲戇鳩官到啦

坐監

電話都無網絡?
只可收WIFI?

自組新政府先可以改善

img]
記得今日有活動呀

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

what the? this only happnes in the US?

咩邏輯

back in the time of 1918, Spanish flu

係咁嫁啦 唔通俾埋大房你住呀

嫌三嫌四又唔載口罩去得支那嘅人好極有限

隔離營有無得做愛

黑警敢入營?
係咪太睇得起佢地

諗住有得上網嘅就未必帶咁多野

西貢收唔到電話既咩 點樣上網速度慢

自律行埋一二邊食係無問題

外國都有ps4

記得今日有活動呀

其實入到營, 班人仲要聚埋一齊, 中左咪抵死..
最緊要做好自己

唔係市中心
係啲度假村係收得差 你當同係西貢行山咁

tui

睇返沙士淘大都係咁
人地住私樓比人狗咁對待

果到.. 有D 台無4g

順便戒煙
一舉兩得

洗唔洗幫你叫埋小姐

真 入得營就係有危險
老撚都自己餅埋一二邊

Cls點解可以連搞隔離都廢過人 不如唔好搞啦

U乜S

傻仔，有入冇出

真係on撚9
冇人睇隔嚟托7

😂

遠距離個張我以為係考緊試

on9,垃圾死煙剷要食死埋一邊la,食二手致癌率比你條煙剷高

睇多幾條黃色youtube 都冇左大半啦

係 鬼國隔離 應該仲多野玩
仲多野食

有手足還押5個月今日上庭

你冇槍既下場就係咁架啦

睇下恐怖份子, 拎住枝槍連林鄭都有得屌

有聲

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

the us sets up a scene with Asian actors to frame the great china

一語中的!

雜交營 互相拜訪 今日去我房 聽日去你房 後日大草地

唔食會死？

香港政府真係廢㗎

今晚有集會有冇人知？

push

wifi都冇
仲要完全好似冇人看管咁
可以互相拜訪咁冇病都變有病啦

唔屌6號啦咁
屌左6號就冇人理隔離營

光復香港

皇族上酒店，平民落監獄，正常。港共而家係統治你，唔係幫你管理個地方，ok？

情緒不穩咁快撚啲自盡，你估其他香港人唔係日日留係屋企咩，有啲被人炒撚埋tim啊屌你老母

點解要同鬼國比？

隔離營嗰啲唔一定係去過大陸
密切接觸過嘅例如同事/屋企人都會被送入去

講到唔去既就好高質素咁

K 先生除咗嫌冇wifi都冇嫌咩呀 其他都真係管理問題

死左佢啦
累人累物

完全自由活動嘅隔離營同日本隻船有咩分別
差左隔離營三餐垃圾啲又冇電視冇Wi-Fi

我明
以前都去過麥理浩
D wifi 真係差到冇人有, 電訊商data 都收唔撚到

應該邊有人會自願入隔離營先得架
你知 我知 對面個單眼佬都知
係林奠同個仆街正苦扮唔知咋嘛
之前仲口口聲聲話靠市民自律
你老母就自律啦 完全唔用腦諗野
講完出黎個下佢唔笑又好野

你當隔離營係住酒店咩

講個笑話：香港政府